### Quellen
<ul style="font-size:50%;">
    <li>Dribbusch, Barbara. TV-Nachrichtendramaturgie und Brüssel: Tote, Rauch und Synthieklänge. 23. März 2016, <a class="rawURL" href="https://www.taz.de/!5289616/">www.taz.de/!5289616/</a>.</li>
    <li>Frindte, Wolfgang, und Nicole Haußecker, Herausgeber. Inszenierter Terrorismus. VS Verlag für Sozialwissenschaften, 2010. Crossref, doi:<a class="rawURL" href="https://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-92579-0">10.1007/978-3-531-92579-0</a>.</li>
    <li>Schönauer, Mats. Die Anschläge von Brüssel im Breaking-News-Modus. 23. März 2016, <a class="rawURL" href="https://bildblog.de/78065/die-anschlaege-von-bruessel-im-breaking-news-modus/">bildblog.de/78065/die-anschlaege-von-bruessel-im-breaking-news-modus/</a>.
</li>
    <li>Zywietz, Bernd. Die mediale Inszenierung des Terrorismus. 2. November 2016, <a class="rawURL" href="https://www.bzyw.de/wp-content/uploads/2016/11/Vortrag-Inszenierung-Terrorismus_Zywietz_D%c3%bcsseldorf_bearb-161102.pdf">www.bzyw.de/wp-content/uploads/2016/11/Vortrag-Inszenierung-Terrorismus_Zywietz_D%c3%bcsseldorf_bearb-161102.pdf</a>. Terrorismus in den Medien. Strategien, Darstellungen, Wirkungen, Düsseldorf.</li>
    <li>Zywietz, Bernd. Zur Ästhetisierung in und von IS-Video-Propaganda (I). Ästhetisierung als Mittel und Faktor der IS-(Gräuel-)Propagandavideos. 20. April 2018, <a class="rawURL" href="https://www.online-propagandaforschung.de/index.php/texte/aesthetisierung-is-video-propaganda-i/">www.online-propagandaforschung.de/index.php/texte/aesthetisierung-is-video-propaganda-i/</a>.</li>
    <li>Zywietz, Bernd. Zur Ästhetisierung in und von IS-Video-Propaganda (II). IS-Propaganda als Bildmaterial und Gegenstand des journalistischen Fernsehens. 20. April 2018, <a class="rawURL" href="https://www.online-propagandaforschung.de/index.php/aesthetisierung-is-video-propaganda-ii/">www.online-propagandaforschung.de/index.php/aesthetisierung-is-video-propaganda-ii/</a>.</li>
    <li>Weichert, Stephan Alexander. „Von der Live-Katastrophe zum Medien-Denkmal: Das mediatisierte Krisenereignis ›11. September‹“. Bilder des Terrors, Terror der Bilder?, Herbert von Halem, 2003, S. 74–102.</li>
    <li>Weichert, Stephan Alexander. „Monument der Medien“. der Freitag, 5. September 2003, <a class="rawURL" href="https://www.freitag.de/autoren/der-freitag/monument-der-medien">www.freitag.de/autoren/der-freitag/monument-der-medien</a>.</li>
</ul>